一人一個強國邏輯

我可以對你說三道四，你不能干涉我國內政

Nmsl